我就死

搽咗一片麵包 好大陣膠味

食咗？？

飲多啲水

使唔使陪你去醫院？？

家興

好似係新蒲崗果間仲未執果時買

死羊

擒需要幫b人工呼吸

個肚叫緊 但唔痛

一年前仲要開過嘅應該標晒油

幻覺嚟 心理作用

會死埋一份

既然係咁
唯有擒用口啜一撻擒媽水蛋喂落羊個口
以助解毒／化胃氣

你好核突呀

如果唔係假嘅應該食唔死嘅

羊的口水：經cum大腦檢測
非噁心物品
擒媽的料理：經cum大腦檢測
滋味無窮 非噁心物品
結論：阿擒奀皮 唔肯懷着愛拯救阿b
報告完畢

屌
唔玩了
細思極恐
之前應該係
你同你夫君仲有羊b一齊行元朗
心中連登cp已破碎

我夫君都有玩連登
個名仲好鹹濕添
不過冇同我互動過

引用佢回覆
唔覆我po今晚你死硬

估唔到你地係識

冒昧一問
弘係咪都sick你地